PP門口有組織鳩叫香港獨立

屌你老母騎劫？

支持港獨
香港中國 一邊一國

民陣派你黎既

我屌你老母, 聽撚到民陣D膠到爆既口號真係好撚火滾

今日主題係香港獨立？

兩國兩制

獨派手足